{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037070",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10046386",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "삼척 해마루애견동반펜션"
    },
    "text": "こんにちは。三陟ヘマル愛犬同伴ペンションです。 ここは美しい場所と自然が調和した最高の癒しの場所です。 ペンション内ではワイファイが使用でき、客室は禁煙です。 バーベキューを楽しみたいなら共用バーベキュー場をご利用いただけます。 バーベキューの利用時間は入室後から22時までで、炭やグリル、ガスバーナーは個人持参ができません。 愛犬を同伴したい場合は、全客室で愛犬同伴が可能であり、1匹当たり1泊10,000ウォンの料金がかかります。 ただし、5kg以下の子犬に限り可能で、一部屋当たり最大2匹まで可能です。 もし3匹以上同伴したい場合は、事前にご連絡ください。 もし22時以降に入室される場合は事前にご連絡ください。駐車は可能で、海水浴場までは徒歩3分の距離に位置しています。 車で移動すると、1分の距離にコンビニと10分の距離にマートがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "場所はどこですか？",
            "answer": "三陟ヘマル愛犬同伴ペンションは美しい場所と自然が調和した場所に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ワイファイは使えますか？",
            "answer": "はい、ペンション内ではワイファイを使用することができます。"
        },
        {
            "question": "禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙となっております。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキューの利用時間は入室後から22時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルや炭は持参できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、個人の持ち込みはできません。共用バーベキュー場の備品をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "愛犬同伴できますか？",
            "answer": "はい、愛犬同伴は可能です。ただし、1匹当たり1泊10,000ウォンの料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "子犬も同伴できますか？",
            "answer": "はい、5kg以下の子犬に限り同伴が可能です。一部屋当たり最大2匹まで可能です。"
        },
        {
            "question": "3匹以上同伴する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "3匹以上同伴したい場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "22時以降に入室する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "22時以降に入室される場合は事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "海水浴場までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "海水浴場までは徒歩3分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にコンビニやマートはありますか？",
            "answer": "車で移動すると、1分の距離にコンビニと10分の距離にマートがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 275,
        "QA": 400
    }
}